a0 20歲識女仔都要俾老母管

中學男校 讀到上去先叫識到啲女
近排開始同個女同學行得埋啲 出過幾次街 得閒傾下電話咁
點知老母知道我同女傾電話就猛話啲女仔好古惑 又話咩欺騙感情又盛 硬係覺得我一定會俾人呃咁

你係咪想你個仔我一世A0先安樂

諗返起舊時 我家姐16歲就拍拖 俾我阿媽 姑媽 阿嫲 三娘訓話
估唔到我都要受到同樣命運

哦下哦下就慣
理得佢

抵死啦

驚個仔當兵啫

試吓扮gay

有個親戚老母都係咁
佢個仔差唔多40 a0
自己諗

睇怕我過多20年都係咁

伯母想你識個男仔，傾電話，出街

係女仔見你咁群腳都走啦

扮基嚇走佢

CLS 咁都叫群腳

老母知個仔樣衰 咁都有女埋身
唔荒唔古惑啦

睇嚟真係扮gay嚇下老母先得

唔好同老母講咪得囉
邊有仔溝女都同老母報案咁戇鳩

我緊係冇講啦
弊在俾佢發現到我同女傾電話就將件事無限放大

呢招唔掂喎

理得佢咩
人大啦
有d野唔一定要聽話

搵日當住佢面睇gv 我諗伯母介紹埋啲女仔你識都似

咁你家姐拍拖未

16歲一拍就拍咗十年

千其唔好聽呢啲老母既說話
拍拖係冇罪 就算段感情冇好結果都會令你成長 愈早愈好

結婚未